今晚 2100 姜濤 林家謙 陳蕾 PASHA DE CARTIER "MAKE YOUR OWN PATH 網上音樂會

#MAKEYOUROWNPATH #PASHADECARTIER #GENERATIONPASHA

今晚 2100 姜濤 林家謙 陳蕾 PASHA DE CARTIER "MAKE YOUR OWN PATH 網上音樂會
20210325

PASHA DE CARTIER "MAKE YOUR OWN PATH 網上音樂會"

陳蕾Panther Chan
83.6K subscribers

為延續 Pasha de Cartier 腕錶系列的設計理念，卡地亞特別邀請了三位獨具個性、才華橫溢的年輕歌手，包括: 全城矚目愛戴的姜濤 (Keung To)，全方位唱作才子林家謙 (Terence Lam)，和獨當一面的唱作女歌手陳蕾 (Panther Chan)，藉由三位新世代典範展現自我探索的成長旅程。

他們將以音樂穿梭在卡地亞精心打造期間限定的空間設置內，隨著自己的節奏，在同行的時間軸與平行時空之間，譜出別樹一格的 6 首歌曲，當中更包括姜濤首次公開跳唱演繹的全新歌曲《Master Class》。

日期：2021年3月25日 (星期四）
時間：晚上9時

#MAKEYOUROWNPATH #PASHADECARTIER #GENERATIONPASHA #CARTIERHK
#姜濤 #林家謙 #陳蕾

日期：2021年3月25日 (星期四）
時間：晚上9時

陳蕾

lm

6 mins

姜b

期待

開波未啊

2 mins

1min

Go

直播即將開始

開始啦

一開波以為佢唱愛情簽證申請

姜濤先出場

真係live黎？啲運鏡幾好睇

係咪咪嘴？

起碼冇咩手震

一睇就知唔係
當節目睇啦

牙謙尾能柒到

林家謙

依家到林家謙

推推推 我愛陳蕾

push

Push

謙謙唱得好好聽

都豹哥陳蕾喇，林家謙 陳蕾

呢條女咩構造,唱得好好

好聽

牙豹同牙謙正能柒到...

日與夜好正

點解姜濤要mic咀
不過可能宜家先開始live?

推

似陳柏宇嗰隻做得好靚嘅live

正能到！！

有一種食神家燕姐食咗碗叉燒飯嘅感覺
你叫我以後點搵返咁好聽嘅版本出嚟

呢度係邊間鋪

點解宜家啲MV成日都用單色光管

百年孤寂 豹歌陳蕾

有姜濤呢條撚樣就反感

百年孤寂正能柒到!!!!!!!!!

豹哥好撚好聽

陳蕾唱live 會唔會太勁

真係live？

豹好撚正

窄左啲囉

豹哥把聲j死人

好正

把聲再厚少少仲好, 可能原唱太好聽, 已經cover得好好

陳蕾幾時紅館開演唱會

好高質 不論唱定band定攝影

唱功完全唔掂

成場走 就得鏡頭就唔到音響

又唱王菲

我愛林家謙

肯定好難買飛

等聽當我迷失時聽著的歌

陳蕾正到...

得800人?

我係覺得聲畫分開

好聽到癲

好能正

下一位前度

下一位前度!!!!!!!!!
癲能柒到!!!!!!!!!

下一位前度 林家謙

不哭了

陳蕾值得更紅
Viu個投票連唱作頭8位都唔入

有藍家謙

姜b出左啦？

唔洗再出姜濤

呀謙又嚟喇 希望姜濤唱少啲

上youtube有佢尖沙嘴busking既片
把聲靚到...

陳蕾痴撚線
快d紅啦

有好多平台live，分散晒

豹哥可唔可以唱返首自己歌

陳蕾唱王菲真係好正

好似唱高音左?

分左好多個channel播

家謙youtube有6k人睇

原來姜滷淨係唱一首mic嘴就返左屋企

陳蕾係我聽過唱王菲嘅歌唱得最好聽嘅一個

比曬豹同牙謙唱算啦

佢以前已經夾band周圍去唱歌
經驗多到不得了

謙謙

真

謙謙好正

唱作有姜濤同Ian真係黐黐地線

真
守望麥田好聽到癲

我睇緊上次陳柏宇個導演ig
佢都係搞online miniconcert
但唔知今晚仲有冇第二個

係唔係都好啦 呢三條友做show都值得睇

斬開晒啲view數

最受歡迎定最佳女歌手 係4-6位

起晒粒粒

OHHH Just carry on

just carry on 林家謙 陳蕾

豹謙合唱

豹哥屈到

之前都合唱過JUST CARRY ON,..而家唱又再正左

陳蕾一開聲正撚到 痴線

姜濤去咗邊想睇芝士漢堡

陳蕾好好聽

姜b食緊Big Mac?

合唱好正

嘩屌 陳蕾一開聲 打冷震

豹同謙合唱just carry on

OMGGGGG 好正吖

痴線 咩事呀 好聽到癲

豹哥謙謙

笑撚咗

正啊！

好有級數

好好聽呀

痴撚線豹哥把聲靚到

好鐘意豹哥同謙b一齊唱

係咪出佢個名呃班師奶睇

正呀

陳蕾個發聲方法係唔同 聽得出個底好d

痴撚線好聽到，姜會唔會比下去

豹啲和音都好正

牙謙今日轉咗啲音 唔好tune咁多咁正呃扭音 今日沉咗 有啲音少咁咗平時啲爽脆

我愛牙謙 家謙世一

正到唔捨得去廁所, 等到姜濤先去

豹哥其實好靚

牙豹真心好尾機

豹呀豹

唱歌黎講 根本垃圾

想睇姜b

林家謙隻錶好似六點幾

姜濤不了，mirror出過單曲之中，唱得最衰係佢
豹非常正

岩岩開，錄播黎

豹哥咁撚靚架咩
唱歌又好聽

如果係樹林豹就好

講solo一定係Jer

花姐玩死姜B，揾兩個唱歌咁勁嘅夾live

腹語師

姜濤

豹哥真係正到痴撚線

廁所位

佢2個把聲真係好夾，出多D合唱歌啦

完？？？

D音響燈光全部都好正好高汁
睇得好舒服

完？

謙b會好忙
兩條女會瘋狂攻擊佢

下

完咗？

得半粒鐘？

吓完？

下 完喇

完88

On9

咁快完

豹哥正到

唔係呀 完?
個姜淘咁就完左
睇chill club好過

Wtf完

完咗
姜b 得一首

完拿 ？

930 係咪有6號？

完左？

咁突然

會唔會快左啲

姜濤唱得一首

半個鐘就完

姜B一首就完

姜濤得一首

仲要mic嘴

姜B fans o晒嘴

下...咁就完左

咁快完 仲諗住3個人battle

唔洗再聽姜濤條垃圾唱 好舒服

咁短癮

得幾首歌叫音樂會?

多謝姜B讓啲時間出嚟，唔使獻醜

姜圖似黎參觀

謙謙 陳雷無得頂 太太太震撼

咁比起其他兩個 姜濤我係冇咁想睇嘅
但覺得三個各有睇頭啦

Btw cls已完

3個人battle即係玩鳩姜B啫

真係 垃圾黎講世界第一

姜潯唔使出醜

係咪姜濤收得貴過謙謙同豹哥

快到

姜B咁樣比人Cartier撚

好慘係咪佢show錢太貴

笑撚咗
我仲要遲咗開 聽唔到佢唱

講真 姜濤唱功=垃圾 不服來辯

趕住去M記堂食姜B餐

姜B得一首幾好....唔洗爭時間 又唔會令人太反感

可能有dancer 爆咗筆直

但係佢咪嘴好明顯下喎
仲要第一次唱live喎

百年孤寂 正撚到 會唔會幫佢出返個cover single

咁就完

一首mic嘴佢根本唔洗去現場
開頭播佢個mv咪算

散咗去至少十個channel，加埋肯定過萬

原來林家謙個description寫明得6首歌
好心咪叫音樂會

mirror有單曲已經去到6個喇
姜，IAN，AL，AK，JER，EDAN

Pr出姜b名呃人睇

仲有大劣app JOOX

駁唔刀

至少個半鐘啦

即刻拉返上去聽多次日與夜

姜竟然得開場唱一首
豹無唱自己歌

垃圾姜濤

姜啤不了

聽緊第3次日與夜

好撚正

強烈要求家謙同豹哥同SERRINI開過拉闊SHOW

希望我的comment會起了作用 推到環球睇到

正𠹌到

我講緊今晚live呢三個

又要搶飛

sor

褲都除埋 未射就完咗

係褲都未除

因為全部都係時間做主題

家謙

聽守望麥田算啦

我自己覺得百年孤寂有feel啲?
可能chillclub個陣勁音響

same 好正

唔same了
J咗阿豹把聲5次

謙+豹正到呢

香港音樂

其實佢真係好唱得 d風格又多完化 d歌咩style都有 但首首都好jeng

但唔知係咪因為咁所以令佢純粹多人聽但冇咁多心迷佢

我好迷日日loop佢啲歌

環球睇到都唔會理你
因為豹哥華納的

陳蕾開始紅了

仆街 連登仔可唔可以反下佢

全晚最正係百年孤寂

靜靜地紅算啦

當我迷失時聽着的歌，聽到哭咗

嗚呀 豹哥唱live 世一

今日個妝好靚
唔夠喉呀

Miss咗
唯有睇重播

自膠咗

我好鐘意呢首歌嘅詞

陳蕾屈晒機

連登幾時有林家謙討論區

豹哥好撚正

明既明

佢閂咗YouTube條片嘅chat replay同comments

陳蕾成個打扮好正
對耳環又靚

Looop撚咗幾十次 好撚正

成個Ben sir咁嘅撚樣

聽返 係家謙concert咁濟
btw林家謙0000有新歌

想瘋狂討論家謙啊

lm 我都等緊

藍絲聚首一堂

唔係live, 但佢本身唱live 都好勁

陳蕾唱live真係好正
幾時開show

把聲好易認
新歌又eason 主旋律咁
Eason衰撚咗應該係佢上位既時候

開返個？

我都想知點解冇

計意境嘅話百年孤寂高d
麥田冇咁高但好容易代入到

睇下推唔推得郁

如果陳蕾都有唱下一位前度就好 佢係chill club唱個版本太好想聽full version.

最中意呢首！！！
唔知點解好少view

真
鍾意陳蕾好耐
Chill club投票告急竟然有佢

陳蕾好正😍💖

冇人想睇文憑仔姜濤